［連登簡報會］今日勇武派手足表現英勇、克制！

［序］勇武派面對過千名暴徒 仍然於前線作戰
絲毫沒有退縮的跡象 勇武奮戰 緊守崗位
在電光火石之間仍然保持應有的克制
這次行為十分英勇並且值得嘉許

//對於有暴徒使用可致命武器 表示最強烈譴責
抗爭者使用對等的武器還擊乃自然反應
勇武抗爭者生命受到嚴重威脅下使用最低武力制止暴徒。
此外，更有暴徒多次使用警棍/致命槍械，
肆意襲擊途人嚴重破壞社會安寧。
對在場集會人士及遊人帶來極大的威脅。
有抗爭者肆意踐踏鄰國國旗 表示極度讚賞
此舉完全體現了 當下香港的民主和自由。
晚上一批懷疑冒警人士乘坐警車於荃灣聚集，
當時試圖護送「白衣人」離開事發現場，
幸好抗爭者搗破冒警人士 ，截停有關車輛
後來有冒警人士拔除非法持有的手槍指向市民
並且一度以暴力踢跌在場求饒人士，對此表示
極度憤怒。

//激進暴徒升級的違法及暴力行為不但令人髮指，更將香港推向極為危險的邊緣，連登予以嚴厲譴責，抗爭者亦會嚴正追究。連登呼籲廣大市民共同打擊冒警人士及暴徒，維護法治，盡快回復社會秩序。

完

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

二坡坊果度睇到好治癒!!
果班撚樣真係抵死!